連登而家最少有兩個熱門post係fake news

大家睇路
share前記得fact check

【即時】李家超：美國不法分子已違反國安法 警方將部署執法行動

呢個完完全全係fake news，文匯根本無呢篇

葛珮帆 : 如果市民因為美國制裁而感到高興 有可能違反國安法

呢個極度可疑，樓主個source 係一張直播cap 圖，仲有人post自創嘅民建聯水印infograph，已經好多人留言話fake 但無計，唔係個個人都睇cm

fact check 呀大家，唔好一睇到對家做白痴嘢就高潮

推

同一個OP嚟

兩個po同一條友出
連仔請考慮block7佢

推 仲要同一個account黎
襯個個都開心緊嗰陣
諗住混淆視聽

樓主去CC台再開一個
可能會多D人幫你推

連登而家最少有兩個熱門post 係fake news

連登而家最少有兩個熱門post 係fake news

新po

Admin 做野啦

push

而家李家超嗰篇有標示，但假博士好似未有

假博士果篇真好多
我都信左一陣

嗰篇難啲睇得出
李嗰篇一search 文匯報就知
假博士pin 張直播cap 圖，會令人心諗可能係直播途中一句
但兩篇都係同一個op，所以可以唔使擔心，一撚定都係fake news

連登而家最少有兩個熱門post 係fake news

去新po